有冇人最近有工見 或者見得成?

我見求職網/公司網頁都有新工， 唔知有冇人最近有工見甚至有offer?

`

搵左成個半月先搵到
N展

我朋友做地盤building service 佢嗰行完全冇影響

我IT狗都五月尾見成左，六月頭返工到而家

因為今年做緊上年野
最近好多政府工程hlod起 可能下半年開始影響會浮面

見得成呀 舊個份工一完左就即刻返新工

冇做野成年
仲要人工高左

搵教席group個個講緊點踢約

今年三月開始搵工
搵到上個月先慢慢開始有工見

七月頭見完
琴日收到醫院文職offer
但男朋友唔想我返 話高危
我冇返工又成日潤我唔洗返 真好

個心好十五十六
諗緊返唔返好
學歷同工作經驗又唔好
好難得搵到份算唔錯嘅工

啱啱簽左約

邊行 咩年紀

見左pc vetting緊未知請唔請

見完哂 佢話等消息

明明自己覺得in得唔錯

其他人更唔錯